仲有冇巴打堅信依家係熊二,反彈開始到依家都無入過貨

究竟個反彈浪幾時先肯完結free fall

認同，仲有十幾年彈，你唔好入貨住

牛二啦依家，就黎牛三，記得唔好入

諗下就好

我都信 但個勢咁勁 等下啦

估完又唔中，估黎做乜。晒時間

a股熊?

熊市呀！熊市都可以升㗎，不過一跌落嚟會跌一半

Are you kidding me?

肯接受現實未熊二會破新高架咩

班熊二分析師 大淡友末日博士，施傅，笑撚死人咩
50又話大阻力
61.8又話會博勢
76.4又話終極一關
信佢一成都錯過呢次機會

我 但入左貨

無限QE 根本咩分析都冇用
呢D傳統分析出果陣根本冇無限QE呢招

以前唔係都有無限qe咩

唔敢入貨呀
驚隨時free fall穿埋前底,到時又一手蟹貨
點估到d科技股,醫療股升撚到破埋股災前個頂

08年開始先有QE 之後牛足十年

認同
同2008年一樣，金融海嘯後彈到2020年

淨係敢做“IPO 股神”
不過玩信用卡回報唔錯，又唔會大落後嘅。

信咗cfu？

買得股票預咗跌

好多股票升番晒上二百五十天線或者創新高。
早排2500億成交加升穿前頂，
仲睇熊市咪玩啦。